[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5899)

誤中

。。。

Slow

我

慢到

你清明先開啦

慢過現代入波

慢撚到

呀羊

4個 5899

最低水半大開唔出 德乙

齊心聯差踢波佬全客

都幾好野搞到4個Po

波都踢完

修唔叫角了 補左希望夾中

用生命注allin現代 鳩都縮撚埋

屌

你死搶 下次冇人開自動自覺啦

推邊撚個post

布魯日快

我了

就係你條友攪到有十幾個5899

11c應該叫到 唔驚

修仔會否入多兩球

要睇下有冇高登果啲filter words. 原來冇

半一上盤魔咒 鯨魚 紅鑽 拉素 曼城 車狗 甘美奧 蔚山 維迪斯 全軍覆沒

我見搶唔到去左其他台睇

有無水

13-12-2020
溫泉 ✅
琉球 2.5 3 大 ✅
蔚山 1-1波膽 ✅
蔚山 2nd ng ✅
海倫芬 +1
修咸頓 2.5 3 大
伊巴
皇蘇2.5 3 大

皇SO 轟了

屌同路大波 係咪不祥預兆

皇so回到上天際

屌你老木 咁易放棄 下次搶唔到 照搶開

信自己

講左好耐半一盤on9的

ok 下次記得入我果個支持我

布魯日唔入就對家入 快

國米刷c未

ebra穩 G蛇水

唉 出場心水比大家

修主勝@1.12

2個夾手夾腳推爆一個post

同你同路好似未中過大細

高過2.1既半一上盤都係伏

國米玩完未

紐入未啊屌

叫埋我青山院友 mg 新条 全黑幫拖

你14.5s

布魯日，紐倫堡，奧厄入多幾球

好撚熱血 好期待

我大細係命中率奇低

1.39 39蚊聽朝食醒神早餐算

12c就要輸少少了

布魯日秒GOAL撚半大

LKK世五 邊撚到5

扮咩 你買10蚊

中堅賓世一

奧厄完場未

第五弱智

國米落後刷角未

買左100咁大注
以為你又10蚊

乜撚野紐倫堡最低水一球都冇

德乙3場秒goal應該細
紐倫堡 炸完應該都細

錫菲d 前鋒廢到嘔

你點知的

奧厄易到 快啲456

感覺收皮頓會1:1

布倫xx針得，比心屌撚到

屌你國米快刷c

世界頭5前鋒 3/3.5都開唔到

皇蘇定伊巴

角際米蘭

平注來

海倫芬請立即完場

中到我派返你1億精

紐 布倫 布魯三場半大 5 1 100

支持

1

紐倫堡 半主PLS

ok

w

維迪斯快啦

，

今場英超角開得好怪

唔開低水10.5 反而開3倍12.5

皇蘇賤種 唔買伊巴我都唔買佢

dodo

🙃

國米9.5大

紐炸完唔撚識入

最後一注 熱刺
輸咗戒賭

中你 上門派精算

維迪斯屌你老母

Bo sir!!!!!

卡利隨時入多粒

皇so

國米=垃圾 有冇手足認同

維迪斯唔屌唔撚得

熟悉的面孔

Hi

維迪斯入未

今日啲馬又執幾多

快啦布

封乜

盤

正氣左幾場都要回下氣既

Eriksen都換走 咁點入波

少少啦

在線等

國米刷啦

維迪斯全隊落地獄

比甲半大未

我個國米半客已死

維迪斯食屎

屌你國米刷角啦

維迪斯食屎啦

垃圾

快撚d完啦 海倫芬

角水呢

國米我屌你老母仲唔入呀？

換走先識踢呀

愛記
kong u
戈牙尼恩斯
機員
成功丸
琉球半大
海倫芬
皇so

比甲一哥快啦 唔入比對面入

卡利門將勁到

卡利超高水受讓

唔入比人入啦 入夠3球

咁卡利入啦屌

維迪斯贏，布魯日半場2:0 101100

德乙主隊唔識踢波？

國米屌你老母
又刷 又唔入
食屎狗

荷甲半5全7

今個星期抽籤輸左

111

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗個啲 屌晒你地全家

英雄配爛劍
2020重新出發
芝華士
齋藤飛鳥推 (呢條撚樣重要話照留)
追完巴士追寶尾
S. Reguilon
老漢推火車

國米肯cup 未

國米繼續刷

國際米蘭合撚啦

紐10

布倫比啲心機得唔得

國米唔屌唔刷c

維廸斯 主場全勝 咁都和

全部半一撚狗

角米上!!!!

唔關國米事 係關要左國米個個死燈閪事

錫菲聯都刷埋一份

刷角 唔入
真係死全隊

半一上盤真係小買為妙

杜狗唔派我 死全家啦

後悔冇入修角大

齊心半細聯

卡斯追和先啦屌

德乙全半大10 1 100

中間蛇公道

半一唯一希望 皇so

角米刷完入波未

13-12-2020
溫泉 ✅
琉球 2.5 3 大 ✅
蔚山 1-1波膽 ✅
蔚山 2nd ng ✅
海倫芬 +1 ✅
修咸頓 2.5 3 大
伊巴
皇蘇2.5 3 大

祝中

有

國米-2C

LM

布魯日入多粒啦

刷 往死裡刷

修早知唔補

布魯日又撚半大

lm

G蛇同路 呢次你贏了

你都快啲死全家啦 失敗到借錢賭重要係到乞
賤過狗

蝗SO

修咸頓有冇琉球式瘋狂中出睇

g要乜

g 你咪搞我喇

我屌 同左路 好彩冇買

我已經買大波波

睇樓上綠字

杜狗出水未？

你個女

e

最撚閪係佢
讓親半一唔係00就係得半格

佢之前係咪係呢度借咗1k冇還

好彩冇買

9.5b gel

真好撚辣殺

愛記
kong u
戈牙尼恩斯
機員
成功丸
琉球半大
海倫芬
皇so

今日記錄幾好

修入波唔好刷角住啦

國米食屎狗，死咪呀你

係純粹博佢反底

波post只服佢同全黑蛇 gun實就得

真係無還？唔撚係咁仆街啊

德乙主隊快

啲角快撚到

有無人買左國米要驗腦

對家紅仲唔入

德乙全部一球

牠唔sick 輸

以為佢入左唔刷
點知對家刷

皇so 屌

角米cup到？

ON9 勁早入, 又半大唔到

角米快刷

cup 閪到咩 垃圾到

反左手？

德乙齊心撚半大

即刻潛水似冇啦 又一個呃錢狗

維迪斯空難死plz

卡爾斯cup10 2 200

修仔1.12穩？

皇so角大gel

中

1111

10.5b 11.5s
12左要輸少少

上咗修大，齊贏

邊個手足咁撚慘？

安特惠普快

咩無還 還左啦
你咪搵返個巴打出黎問下
屈得就屈

3場頭15分鐘入
1場半大都無

手持咩呀ching
我閪手痕 半場都係禁左12.5b

夾得太窄

你買左就好撚穩

兩隊刷到

10c-5

刷你老母角想食早餐姐

有無還你都唔撚洗乞嫁啦

全部都半一盤點撚買

買左 準備收1.2

修仔入多兩球先

點知啫

下場再跟

暈左 咪刷啦屌

國米真係空難隊黎

係唔撚係ON9, 布魯日秒入, 到而家仲係一粒

14.5點頂...

國米-2c

刷呀

知你買左我就唔補啦

找卡數 劇本

比甲德乙入多啲

補lor

屌你比甲 秒入之後妹

屌 冰c未

皇so比伊巴屌打..

仆街布魯日

13-12-2020
溫泉 ✅
琉球 2.5 3 大 ✅
蔚山 1-1波膽 ✅
蔚山 2nd ng ✅
海倫芬 +1 ✅
修咸頓 2.5 3 大
伊巴
皇蘇2.5 3 大
阿特 3.5 大

左補右補..不如..

難頂唔好頂.....爆左佢..

球探更新之後慢了好多

不了

死左佢

中 關通知了

屌你角細無啦兩隊刷角刷到咁撚樣

有啦

唔買盤？

講真既 國米全體空難算

皇蘇0角？

國米刷角未

國米角大
皇so角細

乜撚野國米唔差在比人入多粒啦

我啲大波係個人娛樂
盤通常都要開波前

真
支持

修

冰角未

不死了❌
現代盤❌
現代晉✅
維迪❌
心靈國米❌
心靈錫菲❌
安特衛普❌
飛燕諾
蝗so

布魯日落地獄

隊野真係仆街成日比人追和 有時就正氣反杯4粒

呢度報角仲快過app

半大末日 場埸一粒

國米肯刷未

睇其他台算

國米修仔
3球 10 1呀！！！！

意假最仆街一定係佢

半粒鐘後返黎啦

我修20

Inter狗大都冇

修20

皇1-0

應該得A米正氣

比返1分錫修啦

皇so同路 想死

1more goal 修

修goallll

廢撚表示不服

入左啦

2:0
修！！！

1-0

修

修仔！！！

係 可憐下榜尾

修仔

錫菲對家

修都入
國米差你

Lm

皇So！冇買到仆街

想入13.5

錫無運到
班友會唔會越嚟越頹

國米求你唔入比人入

G蛇個list 啱啱係雲巴list下面 好強烈既衝擊

修仔比多粒唔該

2-0大局已定 希望兩隊冷靜中圈打邊爐到完場好了

修1.12 gel得未

其實降硬架啦
得個一分

識買一定買錫菲對家

又賺1.2

國米1-1

下輪搵19000拎啦 聽講大機會有3分

修1 more

係 100個1.2就120

10000個1.2 就12000

國米刷多3c
皇蘇半大

國米準備cup了

我由開季追錫同富咸對家到而家

ez

快CUP LA國米

國米終於入

國米cup呀

角米3.5b 快！！！

要換教練啦

國米！

乞米 1:1

買左邊棟樓？

111111111
國米
比多球 快

國米唔係真係開主客掛....

明明上年好硬淨

屌你老母布魯日又半大撚狗

俾多兩球

依度越黎越多未見過既名

好撚彩未買飛燕

繼續刷角就有機

見過我未

同半年前批人都換左8,9成

人來人去

守你老母咩死廢隊
比人入爆岩嫁啦

頭幾場太多傷兵

証明你老

有人走就有人嚟

小白好似事前出左呢場主客

梳

修頓可唔可以3:0

呢排賭到累
想將呢個禮拜嬴既一次過轟曬落熱刺

國米半格！

返黎賭左一個月-50k

下一隊入球 (第2球)
星期日 15
卡利亞里 (主) 對 國際米蘭 (客)
客 @ 1.27
嬴埋都唔夠睇醫生

可以

我新加入 請問杜sir呢

見到錫菲聯咁樣都覺得有d慘

國米夠薑3:1

屌你老木電恩又唔撚刷。。。。

冇聽過杜蛇金句咩

弱肉強食...

留支那寶code

1:3/3:1 快

@

Ｇ大師準備上神台

齊羊

伊巴快和

你又知？

22

On9 杜Sir梗係喺狗屋啦

叫糊？

4比0啦反正都係

見到有手足買仲慘

希望中

意甲全半大OK?

國米-1C

都得！！！

咁和好了 錢不要了

小白又黎

唔好再刷c

國米對家有團火

全部半一賭撚

主客了

買左波蛋2:0

竟然有事前
冇跟到

收到

佢哋打法太單一
而且無球迷
佢哋打唔到士氣波

驗...

中！！！！！！求你中 1比2

德乙場場得一球

Thx

你老母國米同琴日拜狗一撚樣

有人話個踢法比人摸清哂

上年靠防守
今年連防守都冇埋

1:2！！！！！

Cccccccc

國米cup

小白

依家條屍都執唔返

1:3未

小白神

多仔領隊俾人炒咗

服左國米對野

1:2!

全黑仲有冇水

國米GOAL

吹咩呀球證

easy
事前有出

刷多c啦 死啦cup埋驚唔刷

國米俾多球同兩c

下世驗返

中間蛇

國米比多粒

勁

我個g19al今日慢幾拍 先響

都話有角就有

國米3:1！

希望1:2完場比我收條過關

抽未

屌你老母個臭閪 國米快手穿盤啦

中呀！！！！！！！2.5大 奇跡收錢88888

國米上！

似1:3

望住大蛇出水無膽跟

到底半全場點估

主客同路但無你買得咁瘋狂

又反cup...

應該NO GOAL

卡利+1.5頂實

客隊傻撚 守你老母
抵死
傻西 hahahahahah

修比多球要抽了
快

抽埋

差修1

睇中半主
客又有機會cup
咪買一注試下

國米1c 1g!

修刷完未

半主都好似6倍 直接買主客咁癲

國米 快多粒

入多球未

點樣睇

一睇返英超就刷角我屌你老母

信念！

國米
修咸
皇蘇

全力入波

2:2

好撚癲

1-3國米 10 1 互含

1:3啦屌

me

Me

唔好抽 內定我

國米-1c 修仔-2c

Ings

2230 屎浩黑對家

刷角啦

修仔比多球

修咸識唔識大...你老母閪

最主要睇中半主
客cup唔cup 到都係博一博
未完場主有機會追和既

1c 1 g 啦國米

國米快呀 一粒

-2c 角米!!!!

修仔大波未

唔入比人入！！！！！！！！

奧格主場只係讓04平半？

我

互含都唔比 無性架

電恩俾多隻嚟先求求你

你個名好難令人信

都12c不如開埋14.5b爆埋佢

咁都唔入

國米1角1球啊屌你

尼斯雷思刷多4角

1-3未

你on9

好似-1/1.5特別鍾意開主客客主咁

22未

但又輸盤

修頓入波啊！！！！！！！

過關1000
主客都係買1000
好勁

國米拎3分算啦唔好攻啦 陣間有球員受傷就唔好啦

唔想針啊！

陰蛇派錢個陣你都唔知係邊

國米１１ＣＣＣＣＣ

1:3 我派100

11CCCCC

而家買多1K 主入, 補飛

角啊！入波啊！

修咸頓入多球呀！！！！！

好！

刷多隻 快

黎多c!!!! plz!!!!!

皇蘇半大

11c Goal!

國米
修咸
皇蘇

快，全力入波

等收錢

喂修仔大波好嗎

12c plz

國米入多粒啦！！！

點都收過萬 勁

屌你京斯 自己射啦

咁都11c 屌你國米

尼斯屌你老母

國米快啦

英超＋意甲半場角大都開到

3:0未修仔

修立即冰角

快啦！

12121212

12c

-1c

3串1 斷尼斯

修仔唔入比人入啦

e巴屌你老母

熱狗齊陣 半客2.2 客勝1.66 手足點睇

入！波！啊！

3-1

1:3

米3:1

屌你老母布魯日

1：3國米

快含我1-3

1-3

LKK

國米

上盤

咪撚買 呢隊垃圾黎

屌你老母卡利狗

哇 穿埋盤

屌你老母頂住1:2都唔得

國米勁到

1c 1g？可唔可以報國安

國米正氣到

屌 有冇咁廢

角球斬完咁耐 龍門都唔跑返轉頭
送比國米3:1

盧卡古GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

一係2:2
一係1:3

國米4球
爽到！！！！

卡里手足慘死

修仔開大好無

干爹

世5

On9咁樣輸 開⻆直接比入踢返去

國米
修咸
皇蘇

快入波

Son要爭獎

有冇人含我 多多都受

有冇人買左4.5初盤大

國米11.5b

謝老4畀粒嚟

布魯日 下半場秒入

有角有波入

12c?

屌你老母

尼斯

12.5b慘死

ON9卡里龍門，聯賽衝出黎做乜鳩咁就空龍爆下盤

我米

對面大巴

依D咪正氣囉

好勁呀 推右走左

我修30

多謝卡利個龍上埋去

修3-0

修goallllll

3:00000

屌 買左-1 一半都冇得輸點知贏足

屌你老母電恩 1c都冇

輕鬆

屌你老母10.5s 慘死

我修

Goal3:0

強行上盤 正氣到

陰蛇修大波有無

信多一刺

買咗熱刺，大家睇路

抽了抽了

修頓

3:0

修頓正氣

卡爾斯快手啦

13-12-2020
溫泉 ✅
琉球 2.5 3 大 ✅
蔚山 1-1波膽 ✅
蔚山 2nd ng ✅
海倫芬 +1 ✅
修咸頓 2.5 3 大✅
伊巴 ❌
皇蘇2.5 3 大
阿特 3.5 大

買唔到角大

好彩買到2.5/3大波

抽得 3球！！@!

雷恩刷埋第10隻啦

又中 勁到 陰巴

go

今季錫菲聯做咩同上季差咁遠

伊巴咁快X

雷恩頂實

好

仲有球

錫菲聯好正氣

馬會真係好撚賤格
次次買親都截

半一上盤魔咒 唔包括 錫對家

下盤真係唔低輸個on9龍門，你老母踢決賽咩

修3:0

冇留名 但恭喜

可憐下錫菲得唔得
都拿硬3分啦

屌尼斯雷恩比多兩角啦下半場冰哂

俄超半大易撚到

係降班方面？

手足可唔可以買精工

❌咗先

石飛冇老母

Diu 原來無買inter Milan

錫菲聯 賭仔救星

連傳一腳波都傳唔到
呢隊野破硬最差記錄

石飛聯真係正氣到哭

尼斯俾次機會入一球

冇錢買鳥，熱嗰場今朝買定

CLS 呢季追佢對家嬴到笑

買下盤慘過做雞

修3:0大波收錢
但係另一邊卡里咁樣比人絕殺斷左條2串1

Yea

國米
修咸
皇蘇

皇蘇基達全力入波

係

雷恩頂實好嗎

盧卡古 真世五

呢件咪派

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗個啲 屌晒你地全家

英雄配爛劍
2020重新出發
芝華士
齋藤飛鳥推 (呢條撚樣重要話照留)
追完巴士追寶尾
S. Reguilon
老漢推火車

見係錫菲聯對家先買半一盤

買乜鳩亞洲波,買英超咪好囉屌

中間蛇好嘢

百屌成才

好球

好撚癲 超有毅力

英超漢堡

又係你
10點前tg 我

修-2

真
乜撚野日假亞冠比狗屌

正氣又疊水真風紀

呢班垃圾係要追擊

我知嫁中間巴

所以我成日話 要派直接俾612做好事好過

12c完場爆我11.5s

No

25%都唔中 抵輸

唔中寶高蛇

Ching ho ball早兩日我旺 今日到你
我條3x3俾荷甲搞到我收少咗

我愛陰巴 而家tg 你

中間蛇好波！

屌世界盃決賽咩做乜柒呀

贏多啲

國米反cup 留晒名 抽未

上個po仲叫國米 去死個啲反省下

點撚解得4個人LM

一陣要咩 你旺

我之前都有叫過 不過算啦

d人覺得開唔到

我10.5s 條氣唔洗谷住谷住

中左cls

唔屌點入

乜撚野踢球者

尼斯雷恩兩角呀快手啦

意甲買國米場場都完場要排隊道歉

修頓刷角啦

唔知

索特拿快追和

卡爾斯快手追和救救

-6咋
咪又係即場大

布倫瑞

得巴 米盤

我聽你話 派612好過

格拉斯流浪者入多粒啦屌

尼斯屌你老母-1c

多謝你 好人一生平安

派比唔識嘅藍不如比多幾百阿媽加餸 食左無咁嬲

頂實角細

半8全9屌你老母

仆街補2

陰巴 我永遠都send唔到訊息比你 我再係到send 多謝陰巴

有捐開

咁撚多半一盤

格流入多球

真 派手足都還好 派比藍屍真係祝你輸多啲

修狗13.5S好撚震

熱刺對水晶

兩隊都full team
水晶多啲休息而且主場，熱刺唔似穩贏，隨時輸反擊

我會skip 上盤
買角大 大波睇波

伊巴贏盤頭1 200

唔好講多謝

非常好

k

睇岩邊場 講定先

國米 修仔揀角s 伏撚左

入晚後變上盤夜

頂實！

一陣意假又無即角

唔會爆呱

賭西咩
場場角大

熱狗skip
買臭格斯堡

唔會啦

l唔會

角細無路行
角大入球大先係唯一出路

仲有分半！

你老母布xxxx秒goal就完

下半唔刷

十幾場歐洲波得2場半大...

14.5s驚險！

係 好暈

德乙一唔買又全角細送錢

杜2-0

雷恩快完場

修仔下半唸住死刷 先揀國米

又差一球 格流

有冇聽朝早餐推薦

屌你德乙要入嘅唔入

痴撚線半7全9 下半場唔知係到做乜鳩

係咪派

3:0 12c ft！

圖 同 字都係 紅感嘆號 唔知點解

謝老4隊野吹大左

阿特蘭大100%

12C FT

修狗角小憤怒注回血角細米蘭

今日角細幾易玩 暫時100%

重心 熱刺

唔買垃圾亞杯仲慳返幾蕭
推埋落熱刺

一中一？

cls 修而家第3

國米易到

真係爆我一角 以後唔買角細

亞冠都有買角細

你完場先講？

Gomez 後備，小心

布倫-2

原來是..

2場意甲即場都無角買

屌你老母雷恩 全隊食屎啦

羅馬快半大

聖保利肯追和未

取代左你

阿特角細算

買日假亞冠針哂
夜晚歐洲波追返哂

下場買乜

祖記 -1/1.5 得唔得啊

我相信 熱對gay佬情侶 可以逆轉你既黑運

係咪jack

13-12-2020
溫泉 ✅
琉球 2.5 3 大 ✅
蔚山 1-1波膽 ✅
蔚山 2nd ng ✅
海倫芬 +1 ✅
修咸頓 2.5 3 大✅
伊巴
皇蘇2.5 3 大
阿特 2.5 3 大
水精蟲

3.5太搏 本身大細波已唔高命中

跟實你

週末日常

愛情改變命運

雲巴旺到

Yup

3串1差佢角細
好彩佢入返波
算數

Roma 半大

真 要咩

睇中一場

紐倫堡贏波 10 1 200

有冇邊位師兄旺
想跟

Mg

熱刺半大pls

ＭＧ買乜

無咩頭緒

12c 完場角細gel

dd

奧厄 gel and cashed
好撚易 俾人追和都仲有半格 穩陣！

斯特拉xx 半和

MEEEEEEEEEEE

熱刺2.5大有@1.82咁善堂？

仆街又中馬會精選伏... 飛燕一球都無

買細真係易贏...但練心

紐倫堡快撚啲fucking 2:1 3:1

今日買咩輸咩

好似熱狗

支持杜甫 藍絲無罪 乞錢有理

拿玻璃上盤
重心

熱狗追數

練成心臟病嘅好方法

費撚 拿玻

德乙全客盤

買完唔睇等2個鐘算

紐倫堡會主盤

點解會覺得開到大..兩隊鬥泊

一定得

贏多d
派返我

上場 半2全2

熱刺出面轉晒盤

今季熱刺啲波入一粒就打防反
水晶宮又係打防守
2.5B唔係咁易開

熱狗成撚日踢完上半場就死守

又贏幾多

我下次派 額外加多個內定你

今日買咩輸咩

十點要南凸

對左

唔係熱刺守
係摩佬守
成日守守守 守到最後比人入返

想跟跟唔切
中了

唔搞咁多
羅馬半大推曬

我起碼派左幾k
未試過比人抽中過

13-12-2020
溫泉 ✅
琉球 2.5 3 大 ✅
蔚山 1-1波膽 ✅
蔚山 2nd ng ✅
海倫芬 +1 ✅
修咸頓 2.5 3 大✅
伊巴
皇蘇2.5 3 大
阿特 2.5 3大
阿特
水精蟲

有定心理準備球細角細撚狗

熱狗

對

紐倫堡我求下你贏波啦

咪撚攪我熱刺啦屌你

布倫

你gel乜9 走開啦

同路 allin咗 叫爆

聖保利追和輸半啦

BLOCK 啦CHING

意甲上盤夜

現袋撚鳩你 但我愛隊 Spurs 熱刺
一樣派錢比大家
入球大 角大 乜撚都有

奧厄最早入。之後乜都無

原來難大真係難大 好耐無開過大了

跟你雲巴
e巴
水宮
2串1

照去熱刺算
隊波夠勁可以無視賠率盤口

愛記
kong u
戈牙尼恩斯
機員
成功丸
琉球半大
海倫芬
皇so
熱狗

祝收米

半客2.22 靠son有無得諗

伊巴開左波好耐

今次咁慢

Dllm今晚細波黨大勝

羅馬快撚啲半大啦

熱狗不了

收米?

食得?

OK
羅馬半大報得數

收唔收泰國米

-500

中間蛇
你咁，派個個睇唔到
你一齊lm就會睇到
順便可以抽埋

永昌有冇沙夏

重心法甲主隊: 特

爛玻璃冇角球買

Pin未

OK

3X1

又岩 不過我唔抽嫁喎

我買盤算
唔知佢幾時入

有 zaha
賓迪基

精工了

聖保利條賤種入未呀

即場和客

大波黨又jump

紐倫堡2:1！

單機la

恭喜

報假

0:1 Roma

快撚到

羅馬GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

無得食 咩米都收喇

奧呃2:0

咁快入咪唔刷！？

熱刺夠唔夠力踢

踢完歐霸
3日後打利喎

秒糕羅馬半大24

杜塞做咩突然風雲變色

布魯日紐倫奧厄，入多幾球啦

羅馬正氣嘅 快啲半大！

屌佢老母
100% 角大

入完1粒死守

杜紅呀屌 咪撚俾卡魯杯呀仆街

水晶宮上盤心動

羅
拿波
水晶角大！！！！

阿特角細

又同路

屌 博仔下盤咁快要叫追和

博洛1:1快

奧厄大蛇水易撚到

厄奧搞咩 仲係0-1

卡爾斯魯呃杯唔杯到

拿波利快入

飛燕落我立即屌你老母

即係熱？

唔記得出拿坡里 算

Ｄ盤都幾伏
熱狗無休息過，又係讓半一

屌你

我輕注過關

伊巴追和
羅馬半大
阿特大波

0-2 la 師兄

買熱下盤定水晶宮上盤好

火車頭2:1 快啲追和

似伏 想skip

羅馬半大未啊屌

炸

屌，同晒

緊係全力踢水晶宮拿3分
對利拿1分夠

２邊入球都咁勁
真係難賭
又唔係一面倒